唔撚該你地 跳完就要跑 至少快步走 / 畀人周到 唔好成6木咁企係度

次次捉到藍屍狗 佢地都爭扎跑走
點解你地咁傻

唔明點解比人拍到

同埋 出入之後都要跑 因為咁樣先知有冇藍屍狗追你
有能力就係玻璃跳 正面風險高

同埋要夠惡 唔好比人兇到 好多人專恰易恰既人，見你惡就縮架喇
唔好自己都自己做左錯事，要理直氣壯大返佢

只有無賴先可以戰勝無賴
文明係戰勝咗無賴之後先有權講

總之唔對路就跑 班老野真係追你唔到